朱德望牧場建立人鴨都拿王子病逝，終年83歲。

首先RIP
呢件綵衣真係由細睇到大
亦都誕生咗好多名馬
遠啲有Dancing brave
近代有Frankel Kingman Arrogate
仲有上年希望三奪凱旋門嘅成全寶
唔知大家又最鍾意邊一匹鴨都拿王子嘅馬呢

Dancing Brave 好正，大外一氣

RIP

RIP

Dancing Brave 年代太遠
近代最勁相信係 Frankel
但印象最深反而係 Workforce 同 Empire Maker
一匹壞日本好事
另一匹搞掂 Funny Cide
之後自己 Grandsire 咗隻三冠出黎

enable

Dancing Brave之後下一隻世界評分達140分嘅都係鴨都拿王子嘅Frankel

馬齡淺 所以一定係成全寶

Frankel

Rail Link

勇舞者

個場凱旋門都要多謝日本國寶出醜

DI唔放都輸掛?

輸咗都叫好啲
贏咗先驗到禁藥 馬房上下切腹都唔掂